{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023433",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27432",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "예산 spa텔"
    },
    "text": "宿泊施設は32の客室で構成されています。この宿では韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。駐車施設は非常に広く、車両50台を駐車することができます。また、すべての客室ではWi-Fiが使用できます。訪問者のレビューによると、この宿泊施設は予算的な価格で利用するのに適しており、エアコンがよく作動します。しかし、清潔状態にはもっと気を配る必要があるようです。利用したコップや髪の毛、クモの巣などが見つかり、不快な経験があったという意見があります。管理チームには清潔管理にもっと気を配ってほしいという願いがあります。さらに、全客室ではPCゲーム連動が可能で、布団や寝具類は100%交換されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋で構成されていますか？",
            "answer": "32の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台駐車できますか？",
            "answer": "駐車施設は非常に広く、車両50台を駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "全客室でWi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、すべての客室ではWi-Fiが使用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は予算的な価格で利用するのに適していますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿泊施設は予算的な価格で利用するのに適しています。"
        },
        {
            "question": "エアコンは正常に作動していますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、エアコンはよく作動します。"
        },
        {
            "question": "清潔状態には気を配っていますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、清潔状態にはもっと気を配る必要があるようです。"
        },
        {
            "question": "PCゲーム連動が可能ですか？",
            "answer": "はい、全客室ではPCゲーム連動が可能です。"
        },
        {
            "question": "布団や寝具類は交換されていますか？",
            "answer": "はい、布団や寝具類は100%交換されています。"
        },
        {
            "question": "何か不快な経験がありましたか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、利用したコップや髪の毛、クモの巣などが見つかり、不快な経験があったという意見があります。"
        },
        {
            "question": "清潔管理にはどのような改善が望まれていますか？",
            "answer": "管理チームには清潔管理にもっと気を配ってほしいという願いがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 408
    }
}